覺唔覺得洗腳唔抹腳果種感覺好爽

一炮過fing晒啲錢

以為講緊真係洗腳

死大陸仔

唔覺

CHING開個動畫網搵大錢

?

咁廣東話洗腳點講

洗腳

支那人先會讀洗腳呢兩個字

香港人不嬲讀開洗腳呢兩個字

咁都畀樓主發現到有五毛埋伏，樓主真係應該驗下個腦

有冇譯釋

果然係child燈 少少野就迫晒d小學生現形